WhatsApp 半block 係咩嘢意思？

WhatsApp 定係睇到佢既icon同睇到佢online
但睇唔到佢既狀態
Send嘢比佢都仲係有兩個take
其他電話乜都見到晒
包括佢既icon online 同狀態都見到
到底佢而家係唔係半block緊我？
同埋佢咁做為乜？

求解救...

無set你電話？

一係佢冇加你 一係佢無顯示狀態

佢咁做為乜？← 我地鬼知咩
係咪你做左d咩人地唔想理你啊

毒撚好可怕

我用佢其他冇save既電話都睇得到
但自己就睇唔到

秒
毒撚少少事都發大嚟諗真係好撚恐怖

無顯示狀態唔會係其他電話到睇到

第一次聽半block
一係block 一係冇block

想問下條女睇左唔回係咪1/3 block 左我

冇set你電話囉 咁都要問

吓？
有10幾個電話佢都冇save到都睇到喎？

諗唔通喎

毒撚真係恐怖

十二病到呢
擺明人地無set你電話
你開post都唔會問到你想聽既答案
放過個女仔啦

佢怕醜，想同你傾計比你撩
但又驚你睇到佢張相同status 會唔鍾意佢
女仔係咁㗎啦
去馬啦巴打

開心未

你又知人冇save?
你拎你老母個whatsapp 睇佢？
好撚痴線

好撚癲呀

連登毒撚真可怕

毒撚+中二+蠢
真係難搞

你唔好咁撚痴線啦大佬......